★解放軍戰機轟炸機繞台飛行 台F16戰機掛彈升空監視

台灣的國防部周日（9日）表示，解放軍派出殲11戰機、空警500預警機及轟6轟炸機等多架軍機繞台飛行，上午11時許經巴士海峽飛入西太平洋，再進入宮古水道折返原駐地，執行遠海長航訓練。台空軍緊急派出F16戰機掛彈升空監視。

從台國防部發布的照片顯示，F16與轟6的距離十分接近。這是解放軍軍機18日內第二次飛越台灣空域，台空軍罕有派出F16掛彈升空近距離監視。F16機身長15米，機翼長近10米，最大航程1200公里，配備AIM120中程空對空導彈，射程超過35公里，另配備機炮和短程空對空導彈。
台國防部指，陸方遠海長航衝擊區域安全穩定，危害區域各方共享之和平福祉，強調面對各種敵情威脅，台軍均能全程掌握，全力依相關戰備規定應處，以維護主權及民眾生命財產安全。

轟炸

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

自己身有屎仲撩人哋

睇黎習大大準備玩大攬炒

打WW3

轟炸武漢？

武漢肺炎 政權出事

又要藉台灣黎鞏固 民族主義

垃圾共狗做埋哂啲小動作
搞掂自己先啦

盡地一煲

為口罩攻台

係炸就快中國狗

痴咗 轟炸機
一陣唔小心飛入台灣自爆 ww3

通常D國家，
就黎亡國果時，
想提升威望，
就會對外開火，
想用戰爭，穩定政治

開始想轉移視線

F16
垃圾支那狗以為台灣冇牙

賭一舖

唔信會打
支那又無膽出手，台灣又無膽還手

做小動作 有乜柒用
攪掂 鬼國國內 病毒先啦

轟6K依D骨灰級咪拎出黎出醜啦

人地 F16 呀 ?

就好似八兩金去靚女屋企想裝下個靚女 , 靚女個同居吳彥祖男友出黎趕鳩走佢

台灣到底有冇得地下聯合美國呢

搶口罩生產線

lock下佢睇下有咩講, 早幾年佢都lock過日本戰機講係正常

琴日蘇州有人話噴射機音爆

F16V

係咪去放肺炎菌

打未呀，好悶呀

禁錯制

支那夠西人打咩
美帝長期有隊艦隊係日本海至南中國海行黎行去
連埋賓仔越南呢兩個國家睇住你條九段線
支那根本冇機會打到出去,一打台灣肯定幾個美軍基地飽和式轟炸支那

同埋美帝成日沿支那海岸飛挑釁佢,支那根本阻唔到美帝

大小S?

講真 極度懷疑台灣射爆佢都唔敢還擊

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

空投肺炎

轟六？咩年代呀？

打嘴炮就叻 真係開打我裸跑彌敦道又點話

仲咁得閒搞人
死咗唔抵可憐
WW3來了

添煩添亂

到時你唔會有命找數

根據石井四郎供述，至1940年，已經研製出9種用於細菌病原體傳播的炸彈，並進行了實地測試。其中包括用於汙染土地、製造傳染性雲霧，以及爆裂彈藥，即通過汙染炸彈碎片和炮彈碎片造成傷害而感染並致傷亡。他還供述，截至1942年，731部隊共生產了2470枚攜帶細菌病原體的炸彈，這些細菌彈以炭疽菌、鼠疫菌和傷寒菌為主要填充菌。

攬炒！

到幾時?

是 兩個都睇老美頭 侵侵一陣驚輸民意又彈返入去

支持下次直接射佢落黎送佢地去見毛主席

毛主席：要團結內部，最好的辦法就是製造共同敵人。

一陣會唔會支那軍連人帶機去投台

搞到要入侵台灣轉移蟻民視線，睇嚟支那真係好唔掂，支爆指日可待。

就係有屎先要搵野轉移視線

支軍撚敢打咩，真打既話我直播自插💩👀都得

新兵種 生化空降兵
之前咪有班老解空降兵懷疑中咗武漢肺炎要隔離
支那係咪諗著空投班生化支那人入台灣
武漢肺炎統台灣

搞掂自己嘅蘇州屎先啦
仲撩台灣
驚唔驚俾侵侵打呀柒頭

出兵未出la

班支那畜而家開始散哂
唯有用民族主義團結返佢地
港獨！台獨！外國勢力！日本侵華！

炸啦等緊你

支撐到咁多戰線?

top gun 2

習仔又豪賭 蠢撚到

等人炸死啲支那人 就唔洗負上殺病民嘅罪名

我驚肺炎未完冇啦啦打仗仲屌得勁

仲得閒搞人

放病毒？

空投 武漢死屍

轟6

半世紀前嘅產物嚟咋噃⋯

搞掂自己先啦
仲有時間去搞人

國家失控就轉移人民視線去打扙，
呢個係共產政權一向污糟手法
當年越共有樣俾大家睇

一架F16都夠打

投擲武漢人

其實而家攻打中國，應該可以令佢亡國

推俾多d人關注

佢都只係敢做下樣，再喺國內搵小粉紅宣傳

知唔知點解德國打二戰

想叛逃

支爆前會打仗, 轉移國民視線

賓狗算吧啦
等左奶共狗duterte躝左先講啦

台灣應該襯佢病擊落一架試水溫

想好似當年越戰咁樣撒橙劑？

2020 武統台灣

空軍都走難，投城 ？

遠水救唔到近火

係時候用核彈夷平北京

唔係一個中國咩
直接飛去台灣降落啦
自己地方都無權降落？

空投武肺

射佢老母落嚟

射佢落黎啦，就唔信支那依家可以打仗

佢一定會還擊， 但用濃厚中國色彩還擊方法
口交部 強烈譴責

好心支那而家咁大獲，就咪搞咁多野啦
你地玩唔撚起架

就係依個環境先要警告台灣
台灣候任副總統訪問美
多國要求WHO批準台灣加入

日本皇軍

空投病毒

佢真係以為靠嚇work ga
睇吓 work左70年啦

屌你老母打就打啦支那賤畜

支那機係投彈之前已經會比F16 打到渣都冇

打啦好嘛，我想睇支那被滅國呀

所有國內地方政府開始獨立唔受中央干擾，用軍事黎統一國民會唔會好on9呢？

唔work都要宣洩下主權既。
睇下現今台灣政府點應對，如果台灣政府硬起來就好睇。

轟炸機(裝左病毒彈)

台灣人：哦

最後點？
邊邊讓步？定台仔又係伴飛全程等人走？

垃圾 夠膽投彈先算

直接轟佢落黎啦！
襯佢不能大合結
唔出招等幾時？

要炸台灣洗撚轟炸機？
D飛彈全撚部對準台灣 隨時可以發射
搞咁大動作唔夠膽射，笑死人

似似哋
玩攬炒

睇死佢部機一陣自爆左 又屈台灣

其實台灣都有對住中國沿岸
不過早幾年講過唔會亂攻擊沿岸都會區

你估大陸佬唔怕美軍? 要打早就打咗，而家只係不停向人地門口滋擾人嘅狗，大陸人嘅心態是十分卑劣。

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

有無軍事巴打可以話我知如果支那真係打台會係64波定點剩係知支那陸軍一定勁過台，但海軍空軍唔知

美國佬最想滅就係共產黨，越戰、韓戰都分唔到高下

快通知美軍部署.....要合力將中共拿下來⋯⋯
適逢內憂外患，不憾一擊，死快啲.....

大限日前 垂死掙扎！

越台灣空域
直接擊落佢啦

支那攞堆山寨俄佬過氣機同美國原廠升級機打

咁即係入左台灣未？
仲唔打佢落黎？

係咪想放啲武漢肺淡屍落去攬炒?

美國佬等你踩界玩出火

認真空軍我唔覺得支那會夠打
佢全部戰機都係冇牙老虎
佢哋全部都係山寨俄羅斯啲過氣機
嗰個J-21笑話嚟 起唔起到飛都成問題
佢根本冇engine 去support 因為佢哋個發動機都係山寨俄羅斯 俄羅斯賣比支那嗰啲戰機入面啲引擎因為之前佢哋山寨所以焊死曬 唔會拆到出嚟

美國拎香港再打中共

想轉移視線
都要射飛彈先轉移到

解放軍冇口罩用，聞到台灣啲口罩除

加上去到台灣已冇一半油
冇好嘅空中管制指揮機
ECM能力未實戰
駕駛員飛行時數低

解放軍都就黎病死啦仲想打仗

支那班機師會唔會為口罩
好似以前反共義士咁
連人帶機叛逃台灣國

幾時亮劍呀屌

其實多次入侵空域就要美國戰艦泊埋去台灣度

美國只要一個藉口就可以將戰艦長放係台灣

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

甴種孤注一擲

無事無幹就話嚇人姐，而家根本外強中乾
同清朝有乜分別

仆街火葬山日日整dirty bomb

又因咩事要轉移視線

解放軍都想逃去台灣了,可惜未落地已被人家鎖定

擊落佢啦
趁佢就病死

但係台灣冇搞小動作中國根本唔夠膽，派架飛機打飛機

台灣空軍沒用雷達 鎖定目標

物歸原主非奇事

直接投放武漢人肉生化炸彈

Missile Lock Confirm fire?